金毛仔你玩撚完未呀，個個都俾你屌

話你唔係鬼真係唔撚信

屌你老母 死都唔撚走 係咁叫人打

散啦 屌你老母 要圍咪醫院等

現場幫手維持秩序好唔撚好呀！！

叫佢自己打飽去啦，痴痴地咁，以為好叻。

現場好撚多人死唔都走 後面咪迫啦

點解冇人stop佢咁on9

現場係咪前排都係鬼 連記者都要出聲
一個金毛都拉唔走

癲撚完未呀

現場即刻拉走金毛！

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

咩位置

現在手足 幫下手 唔該
唔好再俾位人入啦

救護個責任係救人 佢冇得揀
前面個堆救護都打其實想點撚樣

條金毛太過激，搵人了解下佢好。